<ui:UiBinder xmlns:ui='urn:ui:com.google.gwt.uibinder'
	xmlns:g='urn:import:com.google.gwt.user.client.ui' xmlns:b="urn:import:com.github.gwtbootstrap.client.ui">
	<g:FlowPanel>
	    <g:SimplePanel addStyleNames="imgTermsTitle">
			<b:Image url="skins/first/icons/termodeuso.png"></b:Image><!-- TODO change this -->
		</g:SimplePanel>
		<g:FlowPanel addStyleNames="termsPanel">
			<b:Paragraph ui:field="titleUser" addStyleNames="titleUser"></b:Paragraph>
			<b:Paragraph addStyleNames="normal">Você está na Universidade Virtual Midway!</b:Paragraph>
			<b:Paragraph addStyleNames="normal">Ao acessar este sistema, você declara que irá respeitar todos os direitos de propriedade intelectual e industrial.</b:Paragraph>
			<b:Paragraph addStyleNames="normal">Você assume toda e qualquer responsabilidade, de caráter cívil e/ou criminal, pela utilização indevida das informações, textos, gráficos, marcas, obras, enfim, de todo e qualquer direito de propriedade intelectual ou industrial contido neste sistema.</b:Paragraph>
			<b:Paragraph addStyleNames="normal">Você concorda que é responsável por sua própria conduta e por qualquer Conteúdo que criar, transmitir ou apresentar ao utilizar os serviços da Universidade Virtual Midway e por todas as consequências relacionadas. Você concorda em usar os serviços da Universidade Virtual Midway apenas para finalidades legais, adequadas e condizentes com os Termos e com quaisquer políticas ou diretrizes aplicáveis. Você concorda em não se engajar em qualquer atividade que interfira ou interrompa os serviços da Universidade Virtual Midway, ou os servidores e redes relacionados aos serviços da Universidade Virtual Midway.</b:Paragraph>
			<b:Paragraph addStyleNames="normal">Ao usar os serviços da Universidade Virtual Midway, você concorda e está ciente de que a Universidade Virtual Midway pode acessar, preservar e divulgar as informações da sua conta e qualquer conteúdo a ela associado, caso assim seja exigido por lei ou quando acreditarmos, de boa-fé, que tal preservação ou divulgação de acesso é necessária para: (a) cumprir qualquer lei, regulamentação, processo legal ou solicitação governamental obrigatória; (b) fazer cumprir os Termos, incluindo a investigação de possíveis violações; (c) detectar, impedir ou tratar de questões de fraude, segurança ou técnicas (inclusive, sem limitações, a filtragem de spam); (d) proteger, mediante perigo iminente, os direitos, a propriedade ou a segurança da Universidade Virtual Midway, seus usuários ou o público, de acordo com o exigido ou permitido por lei.</b:Paragraph>
			<g:HorizontalPanel addStyleNames="termsButtonBar">
				<g:Button ui:field="btnAgree" addStyleNames="btnTerms btnAgree"/>
				<g:Button ui:field="btnDontAgree" addStyleNames="btnTerms btnDontAgree"/>
			</g:HorizontalPanel>
		</g:FlowPanel>
	</g:FlowPanel>
</ui:UiBinder>